喜迎超強台風登陸中國沿岸 #hoho#

幸災樂禍